清真寺單野其實係真核彈 點用請入黎

首先新疆單野本身咁唔人道但無咩關注
Muslim 受中共壓迫都無反應

之後今日毫無預警威脅下對住清真寺開水炮車
再加上之後搵女性入清真寺犯哂教規

將一連串事件串連成係中共警告全世界muslim
我以家就係睇你唔順眼 你夠膽反抗咩？（呢樣都係事實）
將個波由警犬直接升上去中共層面
佢拆唔掂分分鐘可以火燒連環船
Muslim全球人數一定唔比中國小人

大家入黎再傾下點海外戰線

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

內憂外患唔單止係美國同香港人

美國貿易戰

香港自由民主之戰

唔好用連豬連狗
唔好connect isis 同其他恐怖活動
唔好打佢地既宗教用語但係有加開槍icon
唔係教徒唔好用佢地既宗教用語

講真完全唔建議連登去connect穆斯林
你地把口臭過坑渠水又唔識尊重人
好撚容易講錯野

Muslim就係宗教戰
將中共打壓宗教既一面show比世人睇

Push

pish

其實將個focus 轉一轉去新疆都好
喚醒全球Muslim 對中共打壓宗教

事實的確如此
大家唔需要加鹽加醋

直接將新疆
今日清真寺
女人入寺

Show 比世界睇

世人自然會聯想宗教打壓

全球反共唔係口號

係要將中共邪惡一面

偷呃拐騙show比發達國家
宗教show比Muslim國家
人道show比全球

要中共解體 就係要將不同戰線帶比中共
要佢顧唔到咁多

老實講，黑警射嗰門口，就可以幻想咁多嘢，真係諗多咗

你個名

明係難既
但就咁喚醒到全球muslim對新疆關注都已經好好

你要明白
呢一刻好多muslim都未必知新疆單野

既然黑警港共政府今日打響清真寺戰線
就幫佢傳開去

大家要明白

單單靠香港人和平示威
係打唔低中共呢隻魔鬼

經濟戰靠美國
宗教戰要靠返宗教
每多一條戰線 中共跪低機會就愈大

何況 新疆係比香港人更慘
只係香港比較出名先咁受關注

仲要cap埋香討啲垃圾言論，translate上twitter

Paritally agree ，好難控制全部連登仔

廣邀世界各伊斯蘭穆斯林聖戰組織來港向黑警報復

呢一刻 香港人既民主運動係要一個突破位

除左等美國人通過

香港人都要諗出路

通過左之後點？

帶多條戰線比中共唔係壞事呀！

大家順手入去upvote埋 而家上左popular

其實可以spin多d中共幾打壓宗教
之前習大大都有搞傳教士
仲有popo都狂衝入教堂地方

好似跪左

You got the point

靠大家努力

單單一件事當然唔會搵得埋

邊個諗到一頂綠帽可以引致200萬人上街？
邊個諗到一個火箭gm可以引起美國人戰線？

就係因為有一班中共既弱智高官豬隊友言論挑釁

先有今日既事發生

我地可以唔主動帶起
但可以等對家犯錯
犯錯就煲大佢

明既 咁就主力等對家犯錯
就係用中共班豬既言論去引發

咁又唔好 個正確目標係中共

香港警犬is nothing

即去！

係 呢單野絕對係導火線

跪唔跪唔緊要 跪左都可以喚醒人對新疆既關注

中共有種就跪埋新疆
但無可能嫁

喚醒世人對新疆關注呀！

香港有特殊地位當然會受關注

新疆單野 中共明顯冷淡應對

佢地怕全世界知嫁！

推

推 1/10

中共反宗教 想清算在港伊斯蘭教教徒

推 2/10

做一個集會展覽，將水平上升去國際層面

香港警犬最好可以拉到中共份

推
對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

係 拉警犬落水最多只係地區層面
拉中共就會提升到國際層面

推，宜上升至中國層面

全世界去文宣#muslim

但都要有人識做文宣

中共睇住黎 做咁多衰野
實幫你發揚光大

靠各位傾下

新疆都無人理點解噴水又會有人理對伊斯蘭教無晒期望

海外文宣組等圖

導火線 重新引起全球對中共打壓宗教既關注

女性入清真個單唔建議煲大
個人表示唔同意伊斯蘭教壓迫女性既行為

你地把口臭過坑渠水又唔識尊重人
好撚容易講錯野

AGGER

清真寺即使跪左都有影響
NBA事件都反轉成個美國
美國人都屌點解要跪

而家直頭褻瀆埋人地既神
一跪低實有人嘈清真寺班人係為阿拉定為共產黨

手足們 你地係咪真係想贏嫁？

只留戀對抗警犬 港共政府係無用嫁

要對準政權

係中共呀中共呀中共呀！

完全認同!
Gogogo

睇下有冇外國議員夠膽講起 有就幫手轉發

係

跪比中共即係出賣自己宗教

賣國賊 你夠唔夠膽做？

咁樣有助解救東突厥（新疆）

大大力宣傳

女人可以入寺呀 (除咗m到)
利申 入過

就係唔敢得罪中共

push

呢個方向work喎
大陸仲成日話一帶一路

其實佢地都好慘

雖然我本身都唔太認同佢地既教規

但唔認同都唔代表可以咁對佢地

完全認同
中國係時做為加害維吾爾人既惡行付出代價

，

係 呢個都係其中主打既一點

既然nba可以為錢跪中共

Muslim唔敢得罪中共既原因係咩

就留比muslim自己諗

去落後國家一帶一路 偏偏落後國家好多係muslim

以家就幫你中共disconnect哂班一帶一路國家佢

為正義時代革命 國際版

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

咁樣就轉發多d 今晚清真寺單野

中間再文宣下新疆 等多人知d

good idea
順手叫人關注下新彊都夠做

話口未完

怕連登仔口臭搞砸件事既

就推所羅門爸爸既post la

呢位仁兄已經做左好既示範
幫手帶去新彊集中營

推post la 所羅門爸爸來了！

仲要提番612定唔記得幾時
有狗對天開槍然後話
「叫你個耶蘇落嚟見我」

加埋中共打壓基督教，之前警犬喺教堂門口亂鳩截停教徒得唔得？

言論自由已經發展咗一條戰線，
而家開埋宗教自由？

Connect國際一齊fight for freedom

到而家仲無冇道歉無交代

幫左

我都反回，不過中國真係威脅更大
Trump都無得揀

仲有首先利用南亞刀手抹黑
唔成功就攻擊人地寺廟報復

文宣 ... 阿拉伯 文

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

可以點打，唔識佢地種語言

巴打記憶力好 gd job man

自由民主 宗教

應該要串連佢地可能想報復之前回教協會寫stand with Hong Kong people。可以聯想去Morey禁聲

先玩Twitter reddit 戰線先

識英文既muslim應該都有既

係 所有野都串埋中共就得

幫推

推左

上面Twitter 都要呀！

我覺得retweet啲新聞
各大討論區share news就夠

醒目

一定要加強宣傳

世界第二大宗教
教眾達16億（WIKI）

所以黑警真係驚到瀨尿線第一次咁慎重去道歉做戲出聲明。

宣傳呢件事不但可以connect 穆斯林群體，令香港得到佢哋關注，仲可以藉此機會輸出新疆開事尋求更多理解，西文宣上反攻支那。支那不嫐玩開呢啲所謂第三世界陣線we connect去收買巴基斯坦 斯里蘭卡 印尼呢啲國家嘅人，我哋要令佢繼續樹敵，四面楚歌。

Yes 新疆真係。。。 halal organ harvesting。。。 真係好變態

1

唔夠，需要文宣主動整理資料，送去比媒體。

可以嘅話，引導佢哋深入報導新疆事件，造成支那通穆斯林世界嘅對立。

一帶一路中亞國家

係share 再係清真寺度宣傳下新疆單野

之後點

推最尾果句

岩

就係要全方位同中共開戰

Jihad this way

其實仲慘過香港

記路記得當初口號係咩

今日新疆 明日香港

係 但最少以家要炒熱清真寺單野先

幫中共disconnect哂佢

仲有好多戇鳩仔

多謝

可以諗下點宣傳黑警啲惡行
順道一提其實有啲寺都比女人入
但必須要跟返嗰個寺嘅規矩 例如女人要包頭著袍同埋禁止踏足某啲地方 而且不論男女都要喺門口除鞋
同埋都架水炮車都射唔到入面班黑警入去做咩
想更進一步公然褻瀆人地個宗教？

呢個先係重點,開多條戰線俾中共

推爆

冇人既

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

有冇post係講女警入清真寺?

推啊屌

推爆佢

Madame going in without head covering is not an issue ah. The building is a community centre, with a mosque inside.

That’s not a real issue. Don’t misuse this to target HKPOPO! It will only show we are ignorant.

贊成

一定要拉落打壓宗教自由個到嚟煲大佢

🤔

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

tui

值得煲大推

清真寺單野要搵啱切入點

手動傳
[關於今日黑警射清真寺事件」
拜託各位唔好拎isis 黎講啦！請不要重演玻璃心用911 笑9 美國佬事件，果件事激嬲左超多美國人，拜託。
你扯上isis, 等於話清真寺同isis有關，會俾人覺得我地將少數族裔同恐怖份子掛鈎。 如果對家用呢樣野黎攻擊我地，國際戰線會更難打。我地而家係要推popo射清真寺+香港人自發清理清真寺，呢兩樣夠做佢地啦，唔好俾位人入。
仲有，唔排除黑警放25 仔去推呢d種族仇恨，之前分化唔到我地同少數族裔，而家可能想再黎一次。老實講，國際戰線見到你地推isis呢樣野，再被對家炒一炒，我地好難救。好好利用手上好牌，唔好壞左呢張好牌，拜託！
［認同請分享］

yes 核彈

應該講返重慶大廈佢哋做咗啲咩，班恐怖份子攻擊清真寺根本係報復心態

留名

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際版Twitter:

2015年，全世界大約有18億穆斯林，大約佔全地球人口的25%。

真核彈
如果有twitter ac, 幫手tweet俾Muslim睇，港支政府與Muslim世界為敵
tag埋#Uyghur將件connect埋新疆

表面功夫泥 睇定d先

Muslim 出名勇武

係時候向世界宣傳新疆
準備tweeter comment attack

想connect全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

佢有佢跪 我有我宣傳黑警惡行

幫手tweet今日清真寺單嘢俾Muslim睇，等港支政府與Muslim世界為敵
tag埋 #Uyghur 將件connect埋新疆，等多d人關注支那係新疆做嘅好事，最後要將火燒到支那身上！

推。

要將清真寺件事要spin 成對琴晚Muslim支持抗爭既復仇

感覺好危險我想走先

push

依個玩得過

正確目標 警犬and中共

[清真寺受襲]重點搵穆斯林眾議員同阿拉伯半島電視台

諗諗下其實做回教徒可能仲穩陣,諗諗下想加入成為一份子,又可以有四個老婆.

屌你老母，邊撚個話要connect ISIS就屌死佢。拎恐怖分子黎玩？

清真寺
法輪功

中共如何保存器官

以色列杜絕了「器官移植中國之旅」，中國「心臟預約」服務

基督教

佛教
漢白玉觀音像荒唐被封進大花瓶 國家級景區33尊觀音像全消失
參拜毛澤東如拜神 文革崇毛熱再起各地興建塑像毛廟香火鼎盛

《寒冬》：多個省市強拆佛像 觀音像遭「肢解」

攞哂出黎搞 搞到佢四面楚歌
係現代敢搞文化同宗教 真係未撚死過 ，要全球反共 人滅中共

玩得好有可能打爆全球一帶一路

pushhhh

好似幾有道理
起碼畀下意見無妨嘅，呢啲由左膠朋友出手比較好，各展所長

周圍唔射，特登停喺人門口先射，苗準一班和平守護清真寺嘅朋友先射，請問諗多咗乜嘢？

視Muslim 為無物

我就係要呢d

推去打壓宗教度逼爽哥出聲

自然會有後續

我就覺得唔好理用人地宗教，人地可能覺得你唔尊重佢地

我地係比全世界知發生緊咩事
唔使講咩

Share射藍水
再share新疆影片

自然有人討論

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

希望林鄭盡快回應市民訴求，令香港變返正常。

推！

咁你可以匿名爆料比穆斯林國家嘅報紙
整死班警察

嗰d落後國家真係宗教行先。
正所謂窮慣，唔爭在！

可惜回教國家冇乜骨氣

good point

中共以為推哂比林鄭 就可以撇清關係

見到D comments 根本就唔係真係尊重人地宗教既內涵
真主至大根本唔適合係呢d論壇用
你唔係誠心信奉真主講出黎根本就係褻瀆緊人地既信仰

其他又咩聖戰 ISIS 欺善怕惡
屌 根本成班人就係聯想到人地恐怖主義
想借人地既力量黎嚇怕黑警
而唔係真心想connect人 至少動機同尊重 共融 根本扯唔上半點關係
穆斯林好多都係善良的人 佢地都唔鍾意比人扯上恐怖主義架
係你地學識咩係尊重前 根本就唔適合去connect穆斯林
做返陳述事實就算啦

仲有一帶一露.... 中共唯一盟友

אללה מצווה על כל האחים המוסלמים להתנגד,
הגן על המקדש והשמיד את משטרת הונג קונג!

真主下令，所有穆斯林兄弟反撃，
捍衛聖殿，殲滅特區毅進仔黑狗！